【泥/林檎】ちんクロニクル [101] GBF新手討論區

著到咁奇葩

推隔離

食屎狗

點解啲字幕組咁勁識咁多醫學名詞

上網查

越黎越難搵

日本咁多醫療劇季季譯都識得咁上下了

cfu幾錢晚

我跟翔清學多

3萬蚊過夜

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

又比人通緝

好在唔夠160

你米8，放心

我米6

笑夠未

吾關禾事禾系肥佬

米六巨人

就黎要車輪戰三十場了

打車輪

就黎有十抽 好想射落海

新手得我有咩好討論

咁你收皮

屋企冇水...

仲未煮飯

尿

又話毒撚大會 影都冇

日本

中國拳王鄒市明被日本搬運工人TKO 跪地哭倒台上

點名啦

ok 你上來我請

1. 春哥

on9先出街

2. 扶他

moduclo

扶他又曬自己屌cosplayer

女僕下半身+新宿外套+Bikini

原來唔出街係留係房屌女

fm

我鍾意艾米莉亞 要屈都屈第2個

你屌晒兩個

角清

一蘭又幾好食

七夕d短冊掛咁耐

掛橙

今次有咩藉口

扶他去食要同你解釋咩

200-300啦

一蘭外賣

課金未

兩隻mk狗咬狗骨

你講清楚邊個好 等陣人地誤會我

扶他屌打

想做愛

我係右邊果個矮毒柒

哇 屌
雞

應該係會展個廁所已經收錢比人屌

咁搏做咩

做愛

阿雞.jpg

叫雞著住呢件做我可以加500-1000

Rich

翔哥識食

果然係食家

心意費

佢話隻雞貼少5舊比佢

恭喜發財！

😏

一個天才!

真好文采！

扶他心水清

18號好正

雷姆RRRR

芬達味童星點心麵

套crisis係咪有第二季

隻祈妹妹撚正

有好多叔叔去合照
係咪留聯絡

你行埋去佢留聯絡俾你

G

直接拉入廁所

坐爆中出

諗起有條友d本專畫cosplayer

想知有無人cos gbf
暫時睇圖大熱既康娜同2b都唔撚中

冇錢

gbf在香港紅咩?

我想cos新宿黑呆

毒男界大熱

哈佬

喂

我cos油毒肥叔

咁咪冇人cos囉
d coser mk黎

我幾年前想同coser合照之後比人拍片要我道歉同埋比人打

好

p5有冇人cos

d牙好似愈黎愈疏咁

扶他=體育老師

打完兩個鐘麒麟
累到傻

咁博

咁你屌唔屌

排隊做汁男我都ok

見到有個紅旗袍
黑色蕾絲底褲
黑bra 黑絲
好摟屌
無圖

幾錢1Q

okic

買買買

主席 我想點人數

點解又係你？

原來香港有間咁既野

yes
好想參觀春哥的秘密圖書館

不足法定人數 cc post執柒左去

禾法國禾狙擊cfu 你就狙擊禾

戰士公會長係一個月reflash一次定要10000戒換齊

好撚熱

我要做愛

扶他你

港女

狗咬狗

暗瘡波.jpg

食埋飲埋訓

呢條女真身 個下巴突出個塊面好多

你係藏獒

bomb

已射

fnn cos ff mk仔

一個人點食
我真係擔心你個肝

唔駛cos , 做番佢自己 only

Cfu既字典入面係冇一個人

油吞cfu

開唔開新gbfac好

m

copy link同張圖唔同

上洛討伐cfu

日本虫落地獄

扶他

想屌

好多惠

想睇柯北電影

圖

好多G

［柒中之霸］鷹眼：同婷婷只係朋友

ptgf

🐔✋🏻

屌 柒到咁

5隻雞

買

屋企冇位擺

個ac好歐 係咁碌金箱

換樓

返非洲啦企醬

惠G

一路睇漫畫一路刷信念

我都要刷定 想咸

企醬信念不足

等半額先m

入人地場auto 冇乜所謂

港鐵正義男：我真人唔靚仔

好彩cc post都有葉扶企牛撐場

兩個gbf post

你數溜左翔春二人

新手討論區

少前好撚肝

站在我旁邊 你不算可憐 這也是種貢獻

agger 燒錢肝過gbf 10倍

又串

咁就刷左一半信念

東牛西扶 南春北翔 中cfu

wwwww

結果之後玩槍又係要刷 整oliver又係要刷

刑天: 我真人唔靚仔

Agger

長命工夫長命計
唔通而家擔心埋終解十天咩

禾睇唔出d coser cos緊咩

係差唔多要儲定

我諗住直接整gunslinger把銃，睇下點
oliver我唔整了，信體質多過信呢d

咁樣玩太辛苦
行き当たりばったり is ok

新手留名

我今次諗住直接整暗oliver開c4

一係就復活杖 最實用

泡仔

呢個係阿智隻皮神？

你mk

我睇得出

你ML

我m$

日本虫專業代購

佢理撚得你

牙長

牙粒

點解淨係幫泡狗

玩超昂神騎先

我想哭

扶他知道哭是沒有用的

寶寶不說

好想課金 不眨眼睛

聽日課一井

真

我4fgo

聽日6%?有10連想射

好撚熱啊師父

你點都要抽下中下伏先會疊埋心水儲
抽囉

中左都仲係想射

姐係未中夠

屌 打直連開4粒鑽差一粒 點知比人冰糕左 你老母

比人冰糕冇所謂ga？

完左場

佢派咁少石 都唔中得幾多伏

無泳衣一階同抱枕版 垃圾

有時派好多抽架

幾時

之前

唔女木

女火

我冇

佢派親都係連續幾日每日送10抽咁
好少送石

想課

對上一次派左30抽
唔知幾時又開6日免費十連

今日要刷多一set符夜晚同ky打黃龍

上次動畫咪有

勁

條友咁孤寒有D難度

真 超得都唔想賣咁

上個P成日搞柒野賠得多
呢個P垃圾

屌高黎賣

Mky幾時帶我アルバハ

唔識打

幾時打JK

幾時打飛機

唔係喎，好似係哪吒

Jk就我糞弱 你o5ok

無所謂 要杯 但我d隊入6人=負累 要d天上人帶

嘟嘟嚕嘟嘟嚕嘟嘟大大大

父迫8歲女 5年間拍12套蘿莉AV

隊水真係廢到唔敢睇
四屬得水會比ex+打死

岩晒企醬你

我刀要天人帶

中國拳王鄒市明被日本搬運工人TKO 跪地哭倒台上

原來翔文又得武又得

岩岩玩就屌打四象三屬ex+

你準天人

我方陣底層

開共鬥一人一場?

Ok 我用奶ok? 火好似得df同奶

開盾好D好似

甘下次先

刷完

死mk

甘快

而家比日本天人carry緊黃龍
我同ky一拳30連

AUTO黃龍好爽

去動物節果D MK影女好嘛

哇你兩個食d咁重口味-。-

壯陽 今晚要中出十連發

兩個食生蠔補完之後

生蠔=朱古力

巧巧挽

又要出去 好撚熱

cfu同虫一陣玩

拜呀爺

你老母當初比隻狗破左處

最後生撚埋你出黎
記唔記得呀
你老豆係我執返黎架
無我大慈大悲
你伯爺仲係街度食緊人地d屎ja世侄
諗起你岩岩出世個撚樣唔人唔狗咁
我而家都吱一聲咁笑出黎
契爺我睇住你大
你而家走黎我屋企門口
又痾屎又痾尿盛臭架嘛世侄
真係狗娘養的(笑)

孝子

如果而家儒家當道，扶他應該做官

yes 孝感動天

我係孝子+廉吏 應該分到個縣官

咁快

上屋企拜 好似頭七

你做到孔融

佢死得好慘wo

而家冇曹操

有習核心

小時了了

細個成日有人咁話我

幾錢

嘩嘩嘩！必搶！$900飛大阪！香港往返大阪只需$900、首爾$1,050、黃金海岸/開恩茲$1,950、奧克蘭$2,300 – 香港航空 (優惠至8月2日)
詳情：

嘩！$900飛大阪！$1,050飛首爾！好抵呀！香港航空又黎迫大家飛！香港航空會今晚12點推出新一期限時3日Flash Sale，來回價錢：(大阪$900 連稅$1,368)、(首爾$1,050 連稅$1,500)、(黃金海岸/開恩茲$1,950 連稅$2,846起)、(奧克蘭$2,300 連稅$3,027)，香港航空有20kg寄艙行李，長途線有30kg。出發日期介乎8月17日至11月30日(視乎航點而定)。今次優惠價錢都幾抵下！仲唔即刻Tag埋各方好友今晚訂飛.

叔叔叔

啪啪啪

才才才

唔去了

換左貞德閃卡，抽左10抽minpay
繼續放置fgo

大個呢

才哥又贏

溝死女

futa 溝死女

放完榜已經冇人講了

追左10pack

係 死哂溝唔到

。。勁

又6千蚊 rich

蟲同cfu夜晚食咩

死mkx2

女

FUTA幾時出糧

出jer

兩份

拎埋d石 番去玩方陣

天父爸B我願意用10億支那人命換皇天擊殺日本虫

強大

樓上疤狗

樓上係現春食女獸

巴薩太牛逼了

尼馬

馬競巴薩

ot

渣維

聽日中拉c

2大現充碰頭 今晚有幾多女要失身

笑什麼 你都是現春

我愛耶穌 耶穌愛我

好似發現到快速測智商既方法

高過扶他

37度

等於攬緊一條女

食夠未

未

梨兩個撐枱腳牙

講左成日

矛睇 sor

道歉時

viutv隻肥仔岩岩出黎做野
但已經30歲中年發福身形

兩條現春去女行

朱古力

刑天刀系

cls原來我隻飛哥咁靚仔

凌0

一個天才真靚仔

GBF真係丁死人

要等四周年先買到了

減肥

唔減

你唔洗減

冇開冷氣好撚熱

女校辯論雲格去留

【永續雲格】雲爺爺既去留討論已經係全球迷話題，今日3場大戰「迷雲黨」全勝！雖然睇波唔係男仔專利，但呢班女同學都自認對英超認識唔深，都算做足功課。（利申：睇波既女小編）
詳文：

做咩咁睇唔開

我老母問題

入房

落雨了

在房

禁制

一同cfu分別就落雨

一人一條女

樂乳

差2條雞毛就換埋今個月銀天

講得好

爆炸型十卜

一條女點夠cfu玩牙

我要打十個

打

點解係背水呀

？

oh 出弓

TINCHOI幫我射波

goallll

TVB嘈到仆街
2條友係到EEEEEEE

日本綜藝？

閻魔愛把聲好似老左咁多咁

r到隻巴哈

有冇角係時候整疤短

冇 得把弓

去到80rank自發第一次一定有角
可以唔洗急

有冇人會係twitter比人r

巴哈?ok多的

個大頭好撚型

佢勁唔勁

辣殺

。。

但刀系抽左

又r到隻 又係弓

我記得你已經有短劍
打到疤角下個月拎三舊玉鋼突左佢就可以整疤短

又一個月，入群pm扶

pmed

我好想任性咁課

你不是還有信用卡嗎？

聽講要自貼

佢見你柒就唔add你

被拒絕的悲劇1

你地拒絕我

薜凱琪個樣開始似邵音音

我個樣開始似八兩金

P5動畫化

A1

不期不待，不受傷害

有無人覺得自己唔似做緊人？

我做緊翔春隻狗

yes

早晨各位手足

同你D同事講早晨啦
就返到黎啦

尋日cfu幫女買化妝品
好可恥

落地獄啦日本虫

利刀有扮咩野

老凍早牙

天天

你地聲震天

我地贏你地

[url]
[/url]重案寶達邨緝四眼色魔 揭男子梯間上吊亡

懷疑係色魔又自殺
岸巴你小心D

米7都無

好撚柒熱

下一單色魔又可能被自殺

我都好想俾天人curry

訓多半個鐘唔洗等車唔洗塞車
真好

才可又贏

唔想做野

我乜都輸

私法制裁者

諗起TVB 黃日華用私刑殺犯

入場睇果陣有另一隻怪可以download
幫你唔到

定係是旦搵人做替死鬼當破案

九龍灣同順天兩單個疑犯外形都幾似
都係170左右，瘦至中等身材，黑框眼鏡

係
仲要今次係後生的
我懷疑某D人搞錯左
今次要補鑊

柯南

一街都系啦,你話185金城武就少

Tin jai

elementary my dear

頭髮荷蘭長

牙虫
套pokemon好唔好睇
等緊香港上

未來失左縱

有錢仔番香港緊係食女 唔通上連登

回港探親唔得閒上水姐

外掛智原地滿血復活
鳳凰地面系

dllm cc post呢

你ot 都得閒啦

cllm

thx joe

那裹有唯BB那裹就係cc post

一陣要面見醫學院最元老級ge教授

接替佢個位?

天水圍醫院以後就交比你

奴寵物

上三個鐘堂

係咪好矮個女人

數到第四第五都未數到佢

55而家頭髮全白 成個英女皇咁幾型

Hi

hi

直播楊教授lecture thanks

屌

10人tutorial

春哥有上過rosie young堂?

6人系level

明德學子

成日都跌召喚石

無牙 點會出動佢教辣殺牙科

拎黎拆幾好

又流鼻血

想call999睇急症

有咩野交代低 我盡幫

射波啦

我想做愛

我幫你做

屌你老母

我係咪見證緊亂倫現埸

扶他，來自深淵好睇

扶仔
福爾摩斯係咪可以3turn 打爆黑呆

唔係5t咩

唔知就係想問問

代扶他屌老母

睇哂 幾鐘意不動

a1

其實唔多關福仔事

今晚dl睇下先

佢寶具加爆撃唔係好多咩

傳閒話寶5先100%

佢靠黑杯弓呆車咋嘛 我覺得冇乜太大分別

扶仔一T爆

扶仔又贏

oc5
寶lv係扣防 寶5 50%

【A1頭條】千萬公帑資助慶回歸 觀眾轟hea打侮辱 NBA明星賽變爛騷

【防守鬆懈 浪射三分狂炒樽】

根本呢類表現賽都係咁打但係班友同明星賽差成幾皮波

之前個統籌俾個記者問係咪吹大左
笑到我

點解連多粒召石 已經跳到最少10000羊
但連3隻SSR同屬角 都係係4000樓下

角要睇咩角
召你講神召？

新仔留命

康復大樓D護士態度好好多

大巴+暗丁 10000
暗丁+暗貞+暗蘿+暗潔塔 都係4000

因為就算係限角都係唔值錢

係咪有超得 唔識睇佢d公告

快d 2點

隻雞個skin好靚

中水時

抽下半啦

得1抽

俾張圖望下 未開game

原來係skin

水時宜家好撚癲喎

唔清楚而家興乜 我而家純login

興重捨興趣

而家興login dg 有野送

笑死

等週年一次過all in

送粉bra

痴線佬 仲玩緊

轉生

On9

Dg不滅

重拾興趣

日本研發不怕熱冰棒 高溫曝曬完全不融

拎黎拍av就正

Keep住硬

又可以J卡蓮

日本上班族：「到了夏天一早就開始熱了，吃了冰之後身體涼了，就可以認真工作了。」

到了夏天一早就開始熱了，吃了女之後身體涼了，就可以認真工作了。

我要超得呀

你學左日文去Twitter 炎上佢

我都想超仇閃bb

決定今日番去開新account
就咁超泳丁 舊帳派珠算

刷緊

超得欲しい

個教學咁西 點刷

go

on9 tb

超得超欲しい

彼女欲しい

一生童貞笑

Who

old ass

點樣超？

其實我係想問邊個仇閃 唔識呢d登terms

要超グラーシ

原來係天人 失敬

BTW今日係咪開性女POOL?

暗金月武牙

排左隊幫手含

叫bb以為女

梨老母

企老母

又要打丁

唔好打飛機 大把男人20 幾歲都好好條件
就係因為打J，先咁多毒撚
回想下係咪開始打J，個人越黎越毒

有雞先定有蛋先

ys

有丁先

準備好您的周末購物清單！即日起逢星期五至日，以全球通行的Mastercard於 單一商品簽賬滿JPY¥8,000，付款時輸入優惠代碼「MASTERCARDHK」，即享直送香港免運費，盡情網購日本商品！

Get your weekend shopping list ready! Shop on every Friday to Sunday at to enjoy free shipping on orders to Hong Kong. Simply visit make a single net product transaction of JPY¥8,000 or above with your Mastercard and enter promo code “MASTERCARDHK” at checkout. Enjoy exclusive offers and worldwide acceptance from Mastercard.

好似多左咁多人開d5珠既關咁

蕭別離222

點解有d武有兩隻屬既攻刃

真係跳gbf 坑？

用黎拆既

アルバハ

幾時出減半

劍神解放踢罐要幾hp?

夠鐘射性女

下個月風六道

30抽淨係無G劍

係愛阿 哈利
等緊人試G劍

雖然話最鍾意佢
但係換4張G劍黎都得掛

40抽同岩岩一樣無變

重案寶達邨緝色魔 揭17歲目標男子梯間上吊亡

17

30抽得張大正義

出到25%光環
執未

係咪5點開番有石送

邊隻
未睇數據

抽完發現自己無聖都劍聖
抽黎做咩

係 80石

儲埋搵黑呆

無 有gp 貼咁岩睇到
聖女
必殺：每3秒1.1倍，共恢復10次
超必殺：每4秒1.3倍，共恢復15次，領域加攻20%減傷10%
覺醒1：帶藍綠珠，轉藍綠珠
覺醒2：恢復量加15%，恢復範圍3.5，場上有斬武隊友恢復量+60%，每wave給自身最近的騎士加攻20%，防10%，速30%，暴率10%，爆傷10%
pa:聖都25%攻，10%防光環

正牙
希望抽到

你唔洗希望

買左switch 無錢

你冇錢=寶5

黑呆真係好撚正

弓呆都無錢抽啦

叔叔不行了

55

旋風攻擊

沒有錢

一車車G劍

最衰G劍係自私BUFF

屌你老尾咩未升火牙

MO火

風六道之後風古戰
好正常姐
之後應該水

個ac咁新都係靠r ga啦

好似土咁r一兩把返黎is ok

打土隻島主成日比佢一下秒 有咩方法可以頂住

1 突爆草泥馬+鳩文100%減傷
2 唔好比佢od時候開技 一開頭慢慢打食佢一下普通大 之後等佢冇charge先打到佢od 然後break柒佢

冇野做

打極都係創樹花蕾

前排提高左掉率 好撚嘔心
但係100lv之後有用

唔洗做

打齊仲要升技 我的媽

我都想

唔記得禁錢

升技唔難
你而家都應該成倉4*技肥啦

8月頭應該有減半你到時大大力刷曬d金珠應該就有起息

拎左去升風 依家又冇哂

講緊舊果個

打新活動囉

半額每日要m晒0ap 6方陣 信念

黎緊個半額目標齊信念

0ap方陣me日日打wo

已經齊

每日十連?

??

係wo 送80抽

冇得直接cap佢個banner咁on9 完全唔識做

哇 半減半個月
武勛加倍

係咪想頂死fgo

哇課金有10%石回贈

有請公子獻卡

扶他獻肝

不了

仲要已經課左ge金都得
八月頭消費就有回贈

幾時春

岩岩先儲夠錢唔係好想用 仲想比多1k家用

唔係17咩

孝義

永在心

OK

我真孝子

開新帳抽晒80抽先再超新
叫我法老岸

0ap, 方陣

On9 逼死朕

法老岸鳩
你首抽咪又係得頭十抽

爽。
希望呢個禮拜升到100rk打榮耀

好彩八月頭
八月尾我就唔得閒m半減了

又要食女了

又到了翔清食女的季節

考試 屌你

よろしい ならば戦争だ

101

咩都唔撚理淨係m共鬥同方陣

我已經夠銀天了

銀天求其啦 自發一定有甩 屌又有甩

利申無

ky話最麻煩係信念
姐係我打埋d 19六道boss已經ok

最麻煩係同一時間好多野排住等做

5G大仔呢80抽會唔會抽到野玩鳩我

抽到黑貞 唔洗課金

即係8月唔會係cc post見到我

笑死 抽sr貞啦

蘭仔係咪好勁

四個黎講佢都算廢

咁冇得玩水了

照用住先 我果隻都用到100左

但係第二靚仔 唔計飛哥skin就第一

Pa同飛哥都靚仔

咸左

飛哥好撚型
但係原生skin帶頭盔荷蘭柒

點解冇亞瑟王

想嘔

未出

會係男定女

sv d角色會唔會逆輸出去番gbf

上次SV有合作 拎斑比

應該會

露娜先岩

屌幾勁

屌想射精

我發夢見到係咸魚變140
宜家我可以陪條咸角一齊做咸角

轉生啦阿岸

屌好似出十天skin

無啦 買AC既話自己無信用卡
又擔心比人昆
轉生暗丁 等超得番奶刀算

水屬正式稱霸宇宙

你聽日刷一日貴族石首抽

又花式派石 派112都唔夠

宜家問題係 我綁左IOS
要研究點解

應該鏟app之後safari上去mobage登出就得?

你用電腦刷首抽最方便

邊個係港島線玩cc

盡量刷 可能有灰夫人都開波

個故睇到訓著

禾

who

收左醫學院推薦信
聽日就報大學

玩哂

翔色巨塔

Clear data同mobage登出就得

大家一齊幫手諗定醫院名
聖尤利安娜醫院

其實我覺得再召不可果d全部都好on9

雷神thor最勁
我過六道靠佢carry

黎緊80抽中埋平野0同新水120

ky條契弟夠一井
應該又法老到不得了

撚起都扯旗

Dklm

Ky真垃圾

準備80抽齊六屬石
有咩要注意

屌你地我出名非洲

6屬再生可以即拆

終於認
法老王咪非洲人囉

諗果陣扯
抽完縮

二姐skin好撚靚
決定整二姐了

！？！！

！！！

一個武個渣撚住神召ac串我方陣

已整二十

跟住我一齊shout二家姐二家姐

伏已中理撚得你

6%都是騙人的

仆街 舊ac中左丁
光丁召

抽左幾多

一下

已經準備好做法老中新神召

欺凌

屌個驚咁仆街既

呢次減半可以出埋3妹
然後開始搞終解

話時話聖女ok?

最衰無銀両 唔係井佢一井

光丁黎左
聽日個十連接埋暗丁同哈仔

收到風原本天才話井
點知20抽就中晒泳丁同水140

屌你老母 中原麻衣

dllm又晒

快樂快樂 我們崇拜
榮耀上主 愛之神

中先算

買去程送回程！今晚12點開賣！18年7月15日前出發，來回東南亞$248、日本/台灣$328、韓國$368 起 – HK Express （詳情：)

今次幾抵喎！今個星期HK Express 推出「買去程送回程」優惠，不過就開賣到下年7月中喇！18年7月15日前出發，來回東南亞$248、日本/台灣$328、韓國$368 起！連稅計峴港$645、台中/花蓮$718、高松/廣島/鹿兒島$743、東京$775、首爾$825、石垣島$853、大阪$953等，價錢真心幾抵下！記得要揀來回機票，先會見到回程$0優惠！今晚12點開賣！

棄驚

又係長

Dllm又中

死歐洲人

歐洲人無一個係無辜

卡蓮都幾靚女 係性格八婆仔左d

又去

熱撚到

公司D廢中廢老又係到話屋企開風扇就夠

走未

墓雨

街邊太多人與車

應該L位駁左去後面姐

聽日番工刷首抽會唔會太狼死

一粒石都冇

唔會

好想喊

仲有88抽希望在明天吖嘛

唔脆既吉豬

翔清 D人話電腦刷太多會BAN IP
電話得唔得

性女呢個角色真係淫到仆街

玩加拿大又得

微波夾腸又得

屌肚臍又得

係個格仔屌入去玩素股又得

裙都唔洗揭直接射入去又得

duck左

得 delgame 同mobage logout

唔哂data

性女洗唔洗抽隻看門口

暫時開住5隻先

溫書課金大法呢?

有冇熱奶?

當抽隻所屬奶

冇黎大志
你聽日抽到泳佐，神石先好開

有

抽住等性王女3.0

有冇凍奶

如果有劍性先抽啦，冇愛吾洗

抽左三十下 一車車姬劍

好似幾正
又幾平

dllm

GMAIL開到要我 比電話收簡電訊了
諗住中大巴/哈仔 就直開
個舊AC今日中光丁 可能會出奇蹟

光丁=非ge極致，幾乎得佢一隻貴族石冇撚用

又食女

成個義勇pool邊隻冇用，抽完賣左佢換玻璃

除咗卡蒂亞全部都係辣殺

除咗卡蒂亞全部都唔係辣殺

聖都隊 總力戰光環可以有幾勁

cost有幾多, 佢就有幾勁

人有多大膽

《Terra Battle 2》公開 7 名主要角色與介紹影片以及「好友功能」的情報
重生project

？？？？game都重生

原來有box抽活動

好想永續DG

個個月尾都有

你可以打到ok多霸jer之証

靚女

給我超得

比人話瘦左 睇黎應該有絕症

禁慢1秒隻臭蟹都比人秒

我都想瘦

會死

きくらげ d女既感覺

cfu對眼睇咩都淫d

CFU既視點同凡人有出入

共鬥d mp係咪都係換波波

乜都要換，你換曬佢先reset俾你

甘能on9

你瘦夠了嗎

真係幾on9

鐘聲響起歸家的訊號 大家一齊回家睇牙祖啦

做完愛回家

臭G

非洲的Kyle慘被屌牆曬死

課啦望

1抽就有啦

歡迎新人入谷

又一個月

GAY

見1600萬送10抽 單左黎玩
抽到E隻起手

入錯po牙ching

SHIT CC黎既
走佬先

CC我無玩

個標題好fake

入群pm我

on9 topic fake 人

垃圾日本蟲恰鳩人唔識日文

又抽一千萬
每日抽一次送300石

rubbish

入錯post

又minpay on9

免費真係冇好

又食免費雞

你有freestyle嗎?

冇

酷

帥

你有freegirl嗎

OT

你大把

屌你老母又晒

你有OT fee嗎

老企井左未

井井屋

飛哥真係型到甩轆 有師父一半

落大乳

炒到幾錢

？ y

やらないか

冇千萬按摩既

早晨
15ssr 都抽到金月

決定超グラーツ

水ゾなんていらない

跟ky井G

マジかよ

屌起身冇石收先發覺課金回贈係今晚先開始
dllm kmr

757d

。唔睇時間

Dllm可能課金開倉 反正遲早都要開

到底d課長課左幾多cygame先可以派咁多野

又開到1000格然後唔玩

派野都唔使本既

課屍屍好過

玩咩都好第一件事一定係開晒d格數先

算
可能今晚抽就冇運

已經現左眼報

投票屌ky seafood

今晚自己帶自己打信念開劍性之後自己同自己踢罐
Dllm

目標101

派錢派酒店派旅行喎

Dllm又曬

我放棄了
慢慢黎算 唔可以為打機放棄學業

考試先啦 半減成日有 打到你唔打

巴士撞左車
有架van仔cut線 巴士收油避但俾後面架貨車撞

打機先

想超グラーツ但又無奶油次次超佢咁dry
又要用晒鋼落去

番公司ot

關我春事咩我又冇玩

係出大攬度

有冇咁撚黑

點會咁早要仇閃唔要女
一陣又終解d神兵利器出黎

法國俾個極歐既ac俾非洲人都係無乜用

非洲黑炭就是我

因為少極都要2-3把
終解神器都係限角武 9萬一把咪仲慘過超

吊原來無アテナ 要超佢同菠蘿先

鳩抽就有 順其自然

歐洲發言

好似我咁非慣唔會有太多性幻想

是的

有杯先諗 玩巴x哈可以慳番d武勳唔換暗方陣 換晒光銃升定等m狗先

刷緊首抽

屍屍？

全部有得skip好好刷

收皮啦歐到咁仲串

屈

DG?

屌晒你地老母

在座各位都是歐人

埃島

幾時出3000羊二三妹水著skin

可能要9000羊

二姐真係即刻唔同等級

法老都係非洲人

咁要送3張10抽

原來咁多人為左路西法個加拿大要井佢

本身終左都ok牙
不過而家即刻成隻拔game咁

一早叫你唔好做基佬

我上個井都係揀左佢 好好丁

第一隻一定係十唔使諗

黑人問號

法國屍屍已經4.5星評價

中國屍屍呢

40萬

5個最好果個得粒路西石

開到一車車gmail

想性交轉運

0定1？

再冇ss就棄驚 屌佢老母

仲想點

第2個

聽住先

公司部機慢到仆街

就咁mobage random ac咪得 唔使連email住
Clear data同mobage logout就可以再刷

又話6% 22下都冇SS 你老母呀 告鳩間垃圾公司

係咪開得驚

SV幾時執 拎番個收皮特典

屌啦得屌長有6%

網頁版開到random ?
我ios就開到

單抽根本永遠都係R 弱智

冇人理真新手

單抽根本岸鳩

屍屍？ 你可以返友壇問

GBF牙
有冇睇topic架

符合國情

用ios刷

企清手把手教我玩gbf

無人講性女

on9邊有人玩cc

1001

1002